Recherche d'un billet

\begin{itemize}
  \tightlist
  \item \textbf{Rôle}: Un spectateur
  \item \textbf{Objectif}: Rechercher un billet pour un spectacle
  \item \textbf{Pré-condition} ? Être connecté en tant que spectateur
  \item
  \textbf{Etapes}:
  \begin{itemize}
    \item Un spectateur ouvre le site
    \item Euphrosyne ouvre la page d'acceuil
    \item La page propose la recherche
    \item Un spectateur renseigne le spectacle qu'il cherche
    \item La page propose les résultats
  \end{itemize}
\end{itemize}
